再係咁搞，民意就會逆轉。

請好唔負皮住，睇埋我講
連日來既堵路同塞錢，令到大量既港豬生活不便，返唔倒工，
依班人係絕對係會大罵同埋反擊手足，
大家睇下塞鐵有幾港豬不滿係咁鬧手足就知，「民意」必定會有反彈，
依個係係現實，但請唔好忘記，依班人只係行屍走肉既一群，
佢撐你都唔會落手幫我地，簡單講就係自私自利，
我地絕對唔應該因為依班人既反彈就退落黎就唔搞者失望，
抗爭就係要增加社會成本，成功之後依班人亦只會勞勞役役比口飯佢就得，
以大家千奇千唔好因多左反擊就退，覺得要讓步。
首先係必須穩住自己人既基本盤，心須堅持自己係多數派(布爾什維克)，
堅持正當性，必要性，多數性！對於自己人黎講，依家先係真正既考驗，
當真係破開左穩定既社會個陣，你地究竟支唔支持倒落去，
而唔係葉好龍，吹到幾大幾大，但事實要做就頂唔順。

頂撚住啊！！

民意無逆轉
只係一班之前無表態既藍絲再表態

唔係 有班唔出聲既港豬依家真係搞到佢地終於出黎吵

日日都有放負撚話民意逆轉

拉

睇埋先啦

我就唔割嘅，停課塞車又點，有咁嘅政府，讀得成書都冇將來啦
撐住
香港人 缺一不可

真係唔見
係fb基本上9成人支持

淨係標題黨都足夠拉

根本炒唔到和理非,
藍C針唔到肉唔知死
要頂住,
到佢地忍無可忍就會狂屌D POPO

團結

明你意思
但唔認為係逆轉

得喇得喇輸民意吖嘛
而家都幾撚多分化po

睇完標題諗住黎負皮
睇完內文決定正皮

真
抗爭就係有成本
無成本點施壓

咁耐以黎都唔出聲既一早當左係藍絲

巴士係咪你本人, 比人hack左acc??

一開始就講民意 但而家已經六個月

第完第一段果斷負皮

我會覺得連續搞三日就好停一下
等班人無籍口嘈同拉籠其他人起哄

行到爆曬胎都唔緊要
要明既就一定明

blocked

標題黨必須拉

睇埋成篇先la 正面po黎嫁

標題黨

我唔可以代表所有打工仔
但我可以話 我番工時間好想支持你
但無人幫手塞
我都好難出手
因為始終驚比人影到點相放上網
做大公司就更煩
比個上司知你幫手塞到自己番唔到工
隨時扔俾hr處決

但出口幫就一定會

拖得越耐，佢地會怨政府做唔到野

咁樣係好. 不過請討論返關鍵地方嘅醫療等基礎民生點樣救. 如果火燭或者急救因為完全封路過唔到 會好麻煩

都係封3條行車線放一條咁樣好d

本身果班都唔係支持

你咁講都無錯既

唔算標題黨 發夢塞鐵真係比人屌到我仆街 仲有廢老推我

有鳩逆咩
你望下之前話唔返工邊有希望果條友係721白衫人之1黎
你既對手從來都只係果堆

6點開咗路俾你班港豬番工啦 曱甴唔放行之嘛

吓依家好多藍絲屌番林奠轉頭喎
罷一日就鬧手足
罷第二日開始已經狂屌政府無能 乜都做唔到

人地唔出聲，唔代表冇逆轉
本身係騎牆派，花生派，呢個禮拜你地既行為冇組織冇意義，已經開始令佢地歸邊，呢班人一旦出聲出力，你地發現想調整方向已經為時而晚，亦俾哂機會popo用暴力執法，甚至必要時開真槍。
一子錯滿盤落索，你地好好反思下

收嗲啦你老母 又一件左膠散水撚

我爸媽係港豬....本來未罷都有一個支持 但一罷就所以文宣唸下另一條計

但有話林奠

咁你老豆老母對呢場抗爭有咩貢獻過？
佢屌又對場抗爭有咩損失？

塞小一兩日？
尤其是警暴唔明顯既時侯
另一方面煲大狗以往既惡行

港豬只會習慣

文宣要做足 ,依家明顯不足

如果民意逆轉就係因為你呢d戇撚鳩標題黨

ok

用圍師必闕。

其實郁啲就逆轉
呢個民意其實同我地一直唔同路
唔係話完全唔care佢地諗咩
但係咪下下要為咗佢地而停止做緊嘅野？
佢地唔屌喇 但對局面係咪好有幫助？

得罪講句覺得第5個月了
港豬民意仲冇用過「畫面靚」國際輿論等等....

畀你爭取到班豬嘅民意又點？佢地會行出黎？多把口屌政府？

OK 睇完
負皮

係屌政府

係
民意逆轉了

睇完個標題，立即上一頁先！

民意唔會轉架 林奠你自己都有眼睇架

你不如擔心下班沉默大多數先啦 開始多人屌你政府越搞越亂喇

歡迎大家入去屌豬

想返工就幫手叫政府應承五大訴求啦
應承左咪即清場

佢地唔會行出黎？但係會多把口屌政府？

其實打工仔照舊要翻工 對經濟影響不算特別大
只是對打工仔有影響 上班麻煩左好多 政府應該想藉此加強民斗
其實應該將矛頭指向番政府 要求停工停課 政府不要再草菅人命
人命重要定政府面子重要 不論黃藍 都應該吹這個風向
不然只塞路係唔夠

睇你個標題, 就算入面再有好野, 都係要負皮

塞鐵豬只限被阻返工既時候先會嘈

中計撚，高招撚，民意撚，雨傘撚，
收皮喇，
甴近平開咗聲喇：-----
堅定支持香港警方嚴正執法，堅定支持香港司法機構依法懲治暴力犯罪分子
攬炒大步向前

同意民意無逆轉， 祇是藍絲怨氣大增，不停閙政府冇能。

逆轉撚

不解釋
今日仲多左黃竹坑都有午聚

又民意撚 ON99

返工撚適應力咁強，少少野點會逆轉民意

而家Now Live 警方講緊係黑衣人掟磚掟死個亞伯，冇文宣冇記者會交代，民意會一路下滑........
唔好剩係係個forum 自hi 話唔係，然後寫幾句乜都唔做.......

推
文宣要人！文宣要人！文宣要人！
責任係政府度！責任係個制度！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.15 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加

笑撚左 冇組織？屌你成場運動就係靠冇大台先run到落去 你依家就話冇組織 岩岩出獄？
冇意義？ 我係香港廿幾年未見過紅隧停兩日 你係屋企訓教就冇意義啦
中立依家就係覺得兩邊都有錯所以冇立場 你又話佢歸邊
呢到0.5 攞去啦

真係收得皮 5個月仲我個講依堆
你個主旨係民意就已經收得皮

同你講 民意想我地塞得砌底啲就真

都攻入大學，打學生，64重演，重屌返唔到工除咗白痴都唔知講乜

拉

把撚Post一個

我發覺無人睇內文

你講既野係岩 但點解係都要做標題黨 然後第一句又叫人睇埋先? 係咪唔比人屌唔安落 明知大把連登仔淨睇標題 有無諗過你已經誤導緊好多人 唔該你反省下呢個時候仲做標題黨係岩唔岩

樓豬 醒下啦 5個月了 你要進步下
打仗要隨時清醒
每個決定都你決定性

pish

你由做標題黨果下已經預左架啦係咪覺得標題黨完叫人睇內文威D 等人誤會你之後再話人唔睇內文等人地覺得誤會左你你會爽D?

又唔風向撚

我諗佢應該係講工會組織嗰啲 之前話黎明行動同組織工會可以雙線進行 我都想知工會嗰邊而家進行成點

佢地唔係行動派
得個屌字
過多幾日佢就會習慣比人塞了

睇咗內文未

偽政府倒台死去中囯

搵拉

本來我公司黃藍比例係7比3，近幾日嘅塞路問題影響到所謂黃個班返工放工自私慨心態開始浮現,宜家變到有7至8成人屌，日日係討論點樣返工放工，甚至想場活動快d完想過返平常生活。所以唔好睇少香港日慨核心價值。

收皮啦分化狗

點解咁多人睇完標題就負評, 篇文講得岩呀.
有響呢場運動付出過既人, 根本就唔會介意呢D小事.
話阻到佢返工果D人, 分分鐘連遊行都未去過, 零付出得把口話支持.

就係要攬炒
黎明行動

文宣工作係要加大力度
但番工時間當然只得藍絲港豬
黃就唔番工啦

我啲鄰居中年C奶s
每日花四個鐘返工放工都未割

港豬生存目的只係服侍當權者
你同佢講點解死左人都仲若無其事返工
佢地反應係你唔出黎搞事咪冇人死囉
所以某程度上可以無視呢班奴才 適當時候利用佢地就得

本來唔反對變成反對啊，仲要係落手落腳反對啊，同淺黃淺藍出句聲完全冇得比嗰隻⋯⋯

半年都黎喇
你覺得有冇人會因為塞車 返唔到工
而痴左線去支持政府丫？

五個月喇，企我地呢邊既都企哂，點解仲要顧民意

其實黃左既唔會番轉頭，革命從來都唔需要民意100%支持，反而需要2%既活躍分子。

又畫面唔靚

不嬲都講緊不認同但理解，會屌返手足轉頭而唔係屌政府嘅你覺得佢地仲係同路人？

no 係背叛者